何妖鬧中大學生呢件事可以發大佢。

建制派喺立法會勤力開會發言，平時都算罕見，今日大會續會就個個滔滔不絕，喺二讀辯論稅務寬免措施時，竟然輪流發言，但當然唔係高質論政，而係東拉西扯旨在「拉布」，想拉到立會冇得辯論彈劾特首林鄭月娥嘅議案，避免佢哋所支持嘅特首出醜。其中同7.21元朗白衣人握過手嘅何君堯，繼續無底線口沒遮攔，提及香港教育開支達近千億時，反問到底培育咗乜嘢未來社會棟樑？繼而又將炮頭指向「暴大」，話「中大迎新日嗰日有成300幾個嗰啲『曱甴』，我以為伊斯蘭國（IS）已經將佢個都，遷咗過嚟中大百萬大道。」

此言一出，熱血公民鄭松泰要求對方澄清，何謂中大嘅「曱甴」？何君堯就話唔需要澄清，嘲諷鄭松泰資質低冇辦法，繼而叫佢「睇吓中大開學嗰時，有咩人喺度搞搞震囉。」但鄭松泰梗係唔會就咁放過何君堯，話佢咁樣形容中大學生唔恰當，要佢收回。點知何君彥繼續冷嘲熱諷，話鄭松泰俾人炒咗，冇得再做老師，「既然咁得閒，做少少research囉。」立法會主席梁君彥當然又幫何君堯甩身，話係咪需要澄清，由何君堯自行決定。鄭松泰之後再要求何君堯收回言論，梁君彥都無處理咯。

-------
何妖鬧中大學生係曱甴，又話IS遷都到中大，暗示IS係曱甴？？？如果有人識一啲外文翻譯畀IS睇會點？？

------
2015年10月，蕭若元與陶傑於「歐洲國家應否接收難民」問題發生隔空罵戰，陶傑認為不應接收難民，因擔心難民中會混入伊斯蘭國成員。持相反意見的蕭若元斥陶傑為「人渣」，並辱及和事件無關的陶傑家人，重提其父親曾任職《大公報》的事。[50] 2015年11月19日及12月16日，蕭若元在其網台節目〈蕭遙遊〉及個人面書網頁中，指陶傑曾多次發放對穆斯林的仇恨言論，會將他有關極端組織「伊斯蘭國」的評論，翻譯成17國語言，包括阿拉伯文，並寄給全球的穆斯林組織、新聞組織及阿拉伯國家，甚至出資登報。寄出的信件更附上陶傑的照片，希望阿拉伯的傳媒及組織「關注」

何君堯讀埋英國啲野雞專上學院就算把啦，佢都唔開心得幾耐，比佢發埋最後嘅餘光啦